英超中場大師第一球與最後一球

原來林伯兩球都唔關車路士事

贊拿斯條撚樣都有份

阿迪達冇份算唔算證明英超勁迫害廠仔

謝拉特

6比1個場

仲慶祝

冇計 廠仔冇課金錢
迪達哥同卡蘇哥勁過片中唔少撚樣

點睇卡爸爺。

好憎條撚樣

點解呢

嘩 真係睇唔出你係利迷

法比第一球

有咩特別

吊 以為係法比頂

法比加斯第一球射得勁靚

利迷癲撚到

明明係你踢爆佢

明明見到基拔徒沖埋去但條片寫法比仔

你個腦癲撚到

本身有機會護到空門？

原來係你教既

你先護到